費倫天拿有意今夏簽下祖記武肺中堅魯加尼

吧3月20日訊 據《羅馬體育報》報導，費倫天拿有意今夏簽下祖記中堅魯加尼。

報導稱，費倫天拿可能將在今夏嘗試引進祖記中堅魯加尼，來對球隊後防實力進行增強。去年夏天，費倫天拿就曾有意簽下魯加尼，但是可惜沒能成功。魯加尼此前被確診新冠肺炎，目前正在祖記賓館進行隔離。

魯加尼與祖記的合約將在2024年到期，他的年薪為300萬歐元+獎金，不過這對於費倫天拿主席科米索來說並不是不能克服的困難，科米索可能為簽下魯加尼提升球隊的工資帽。今季，魯加尼共為祖記出場7次，全部正選。

此外，祖記正繼續關注費倫天拿翼鋒小基艾沙，而科米索從來都沒曾表示絕對不會出售小基艾沙，只是要收到合適的報價。

識玩，放佢落場，對手見到佢都掉頭走